原來陳同佳係5p仔嚟。。。

=,.=

-.-

拉

。

=_=

笑死

你個名

原來有人開咗

🥱

求pin

［正視聽］527 唔好去港島

易散水 較安全 動員能力快 有主導權
求pin

希望大家一齊用愛與和平感動班親共派議員

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為個答案咁牽強啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面

所以!!!!!!! 答案就係李斯喇

而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦

所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

幾靚仔

佢想嘆多陣先自首？

好好笑

陳同佳真係醒目仔嚟

殺完人仲可以幫狗共完成蟈安末日法既立法

勁撚過淋病多多聲

條友分分鐘有個狗品官做下

=．﹏=
個嘴向唔到左邊

多謝支持

=、,=